(有證據)年青人都是被煽動的

年青人近日來激進而不理性的行為都是被煽動的
在我多番查找下
竟然查不到任何與美國有關的線索

反而在一個暴徒身上找到一本書
我心沉了
那本竟然是毛語錄
裡面的內容全是鼓勵年青人作惡,推翻政權

當我看到"革命無罪,造反有理"時,更是不禁倒抽一口涼氣
歷史啊,你到底要把年輕人變得多壞

大家都姓金 支持你

澤東啊
你遺禍百年啊